2020真係不幸嘅一年

好多名人都係今年走左。。。🥺
估唔到私煙BB上左尾班車🥺🥺🥺